一路行一路笑 停唔到

由入第二球個下嘴角已經向上

熱狗: ☹️

岩岩一路笑一路行番屋企
見到著波衫嘅ching都忍唔住笑

？